各位校台既c打，如果要你喺以下校台多咀狗入面揀一個做男朋友，點揀?

徐飛鴻（成熟型暖男）
張六常（enf毒撚）
蒲銘霞（花柳fuckboy)
四碎籽（SEN學童）
毒步（中性花美男）
不gay（笑話師）

Calzedonia嗰邊搞成典

牙傑咪尾𠹌哂機

小妹揀樓🐷

bzbz

點解冇敏力揀

Bbzz

豬瘟公

諗起都高潮

On9
你會唔會同Siri拍拖？

唐狗chem5*

會

留名睇假肥入來話寧願同Siri拍拖都唔肯同五毛拍拖

native speaker

小妹唔會同巴士毒能拍拖

我要偽毒ching 佢去左邊

黃敏力

五毛月尾出糧
過埋逃犯條例修訂就加人工

唐狗呢啲垃圾唔入流

化學家都唔入流